屌你反肩哥班雞真係好搞笑

ONS完 上黎連登維權

開錯台

肩哥好靚仔

我未夠18碎 唔入得成人台

唔怪得咁on9

有冇女圖懶人包

比臭鳩屌過 不了

理性討論 反人身攻擊

你話人雞先

唔通唔係

睇啫

雞都有錢收。。 公廁黎

比佢呃過蝦條

主要係笑佢自爆姐，平時又寸寸貢，ons關我地撚事咩

講班女

你又唔係

唔會同條臭鳩扑野先😂

之後搵毒撚埋單

我係佢同學都唔撐佢

屌班女

呢個真 但咁只係推論到佢地on9推論唔到佢地係雞

大家有feel ons其實有咩問題

ons後 上黎連登講俾人呃蝦條

無問題 做完雞扮受害者就⋯

呃蝦條唔係事後發覺唔通事前就發覺咩
咁就唔叫呃啦

濫 雞唔雞唔評論
但唔想又俾人禁住黎影相嗰啲唔係受害者？

利申無點追

tg同連登識會唔會係真感情呀

我覺得比全世界知佢地係雞其實好事

有個話咩比人影 破壞咗佢人生 返工怕比人笑 笑撚咗

根本應該全世界都歧視呢啲雞
有個仲係dse妹妹仔 佢未來老公就慘

真係想問你地呢啲人呢 雞既定義無咩？只要唔係處女唔係同男朋友做就係？

ONS都唔係😂
識兩日上人屋企比人砌又唔係😂

其實講真大家開心有咩問題？出來玩大家都係啱feel既尋開心姐

所以咪屌佢話爽完扮受害好柒囉

我知但我講緊點解咁都要話人係畜牲

人有意志 所以我地先係萬物之靈
單純為爽而約炮扑野唔係畜牲係咩

尋開心姐

=雞

單純為肚餓而食飯=畜牲？

唔扑野會餓死👌🏻

想睇

雖然唔會 但性欲都係生物基本需求黎

你岩 狗都係咁

自慰或者正正經經識個男朋友都得掛

唔係要好似伊斯蘭教唔比你扑野
但你做免費雞就靜靜雞啦

咁食野都可以正正經經食正餐同食零食既
你覺得零食唔健康唔食無問題 勸人唔好食都無問題 但鬧人就over左啲...

佢地先係真正損傷女性尊嚴既人🤔

損害

事前大家開開心心，上到床都唔覺有咩問題
事後女事主覺得唔comfort就報驚告比人強姦

呢個都無啵 人只可以損害自己既尊嚴 損害唔到一個唔係自己揀加入既群體既尊嚴
你話如果有一個警察做仆街野會損害全部警察既尊嚴 我認同既 因為做警察係自己揀 自己認同左個群體紀律 亦都認同左會互相協助同袍去保持紀律
但係出世又無得揀係男定女 佢地只可以對自己負責 唔可以對整體女人負責個啵

Btw 如果照同一個logic 五十肩咁未經人同意就爆相 都損害左男人尊嚴

有無諗過班女唔係嘈條柒頭扑過自己
而係嘈佢四圍貼自己啲偷拍強拍裸照

傾兩句比隻閪人地屌
低賤到

年中大把雞比嫖客隊冧啦

而家係笑緊佢地出黎比人免費食完再扮受害者
唔係笑佢地做人免費餐
唔好下下搵位想造到自己思想好開放

我會話餓到渴到 唔會話低賤

Btw有冇囡囡圖睇

唔做雞點會比人拍

Ons還ons喎，事後周圍唱又另一回事

唔帶咁多錢出街點會比人打劫

你話我話佢係雞off
真正女性尊嚴 女體自主 唔係話我中意做雞就做雞 我中意ONS就ONS
而係女性會為自己既身體感到驕傲
做雞=影衰女人

真係覺得over左 人中意做雞/ONS又無影響你 無影響任何人 咁去blame人over左 亦都唔應該強加話要人為自己身體感到驕傲 呢啲野自己為自己做無問題 要求人做就over左
另外都係個句啦 最多係貶低自己 唔會貶低女人

點同 佢地上埋人地屋企喎

你都話係雞了

係因為你先入為主性開放就係做雞啫
點解做雞就影衰女人先 邏輯上係咪有必然嘅關係？
點解女人對自己嘅身體感到驕傲嘅其中一種表達方式唔可以係以個人意願去實行身體自主？
同埋個post入面嘅「受害人」都係blame肩哥夾硬影裸照同未經同意就發佈出去啦
呢個就係肩哥breach of trust嘅問題 而唔關係唔係ons 更加唔關係咪雞嘅問題啦

唔應該因為你唔認同性開放而否定咁有人違反誠信嘅行為啩 咁先應該係你口中嘅「低賤」啦

用返你寫啲case咋喎 我覺得佢地係約炮/ONS而唔係雞

事件重點好似係因為五十肩影相使擺上討論區

上人屋企就要預比人強迫影相同比人四圍放咩

個藏刀少女真係賤
扮完受害者
之後比人起底發現隊草吸毒死姣婆
深潛到海底

班盲反垃圾 一話條女係雞
就屈你打手 轉移話題
咁叫討論咩？圍爐垃圾小圍子

隊草同雞唔同 試下開個新po專講隊草
不過我就暫時參與不了 因為無追到個part

龍門任佢擺
條女一時話比人呃
一時話比人強迫禁錮
邊句真邊句假

龍門任佢擺
條女一時話比人呃
一時話比人強迫禁錮
邊句真邊句假
可信性極低

根本就係貪玩 做公廁

無人話佢影人啱
但係無人逼你係個陌生男人面前寬衣解帶
只可以講自己攞黎

肩哥就醒呀
扑完野同條女去食m記
一齊用餐 唔怕比條女告強姦

雞都有分收費同免費既
女事主入得約炮group
我諗你問十個人點睇 有九個都會答你佢地係雞囉

搞清楚
無人話肩狗啱
件垃圾當然仆街 偷拍人入去坐返幾年先
但係條女都係賤 仲要上網扮弱者
實情自己都係吸毒姣閪
仲火激氣係 屌下條女係雞
就比人話打手

個偵探post，啲人惡過狗

話咩比人屌完抑鬱
佢阿媽知佢做雞就真係抑鬱喇

過嚟呢邊傾算

同意樓主

屌條女係雞就=肩狗打手
屌你老母
咁你咪撚叫討論區啦

我覺得狙擊人果班都好小學雞
人地post 相上嚟個個係到食花生
而家打完齋唔要和尚，當自己網絡判官

成班走火入魔

好撚嘔心 夾硬維護條女
肩9賤唔等如條女係啱晒

其實肩9既相手震到仆街
又要遮咁多野

就算班女夠薑報警既話
差佬都會問佢地點證明係佢哋

連登仔係咁 有花生食就係到煽風點火
成班毒撚未食過女
人地肩哥食過既女多過你兩隻手加埋

啲女又要做雞又要拎貞節牌坊
大家都成年人 出得黎玩預左有風險啦
肩哥啲圖都遮哂樣同身 名又唔出
冇人睇既話就唔會愈開愈多依啲post啦

依家肩哥比人追擊 成班撚樣又話佢臭撚乜乜柒柒
所以話啲人真係盲反
分分鐘人地事主雙方都想算數
仲要追擊人係咩一回事 想人死？

依家啲女仲話要放返肩哥出黎 唔遮樣

真
班人有心玩標籤
唔夠人講就彈一兩句「打手,仇女毒撚」
最後po張金鐘m記圖
大功告成

拍得住肩哥咁低質

梗係放出黎好 香港人中意睇人仆街

支持肩狗放返班女出黎

我係肩哥真係放返啲閃卡出黎啦
睇下啲女仲抬唔抬得起頭做人

ONS冇問題
但佢偷影人擺上網哂命先係問題

無錯
咁同我屌條女係雞有咩衝突？
我屌兩句條女就比人話打手
惡撚過共慘黨

搞笑 依家係班女大大聲要放返人出黎
人地放女出黎係遮哂樣冇人知邊個
相反依家班女唔係以牙還牙
係放人出黎之餘 又唔遮樣
咁樣佢放人出黎 人地又會好開心？

再講一開始肩哥放啲女出黎
如果冇人睇既話 邊個仲會繼續放出黎開咁多個post?

依啲說話入去個追擊post到講都唔知會有咩後果

真係告應該會去聽

起底班人好惡

佢不知幾想佢地告佢
佢份人好低調 完全唔覺得佢係咁既人
一開始啲人杯佢 佢又唔講野 人又靜
我地班好多人玩app識女
佢都無參與

more

臭雞

開始懷疑係班女色誘肩狗扑野
希望肩狗知道有班連登手足係支持佢
Share 班臭雞樣

班女成日隊草，隊到傻咗

只係知佢係課金狗
玩咩都課金 同佢食雞先開始有傾下計
佢問食雞有無得課金
聽聞佢無女又唔出街 無洗費
佢成日share wifi俾同學睇av同打機囉

不覆了 驚自爆

肩哥

佢堅稱話自己唔係五十肩
佢話係比朋友做佢

有無咁大仇口

比人做

又一樣野同意
五十肩從來冇出佢哋嘅樣
但班女就將人地成個低喺晒出嚟

臭雞配臭撚
天作之合

個藏刀少女舊登個陣已經有玩快閃
約網友扑下野又好出奇咩
扑完又走去聲討人

樓主走先 我幫你頂住

more

條友都奇怪，臭雞一隻

個陣高登搞flash mob佢算搞手黎

邊個係佢

咁咪報警囉，話報話報報到出年都未告
但繼續話自己慘

有無手足爆料
齊齊做神探

唔通你唔係on9咩？

平衡嗰個扭曲嘅post

兩邊都咁搞笑
一於就打和啦

厹 同臭雞 狗咬狗

其實比啊肩仔屌完果啲女可唔可以驗下有冇惹左性病？

今次我撐你
啲女同me too有乜撚野分別

雞都要錢
有d女仲衰過雞

牙Pat

等我仲好奇問佢點同第日老公交代
原來佢同男朋友都係隊開草
玩開既應該對自己老婆係便肉器冇咩所謂

隊草就共用acc
比肩哥玩弄就係自己要企出黎申冤嘛
條女幾識玩

#768當時明月在 • 2m
咁多人在意同想討論女事主們嘅感情生活態度，不如你地另外開post講

佢地玩唔玩tinder app/係咪網上食仔/對性對感情隨唔隨便，其實同肩狗偷拍擺人上網無關係

Agger

仇女柒頭logic:
同人發生性行為就可以被偷拍
鬧緊偷拍放裸照上網 唔係告強姦 就spin落去屈人強姦
唔俾人屌係高竇雞吊高嚟賣
俾人屌係cheap過免費雞
女人同網友成group一齊聚會燒嘢食就雞
男人同網友出嚟成班玩 影相 打機 打波就冇問題
女人貼圖有隻手都話人收兵
男人喺成人台就開幾個post貼自己條J冇人屌

講咗幾多次有啲事主唔係tinder識
熟咗好耐 成班人出過嚟玩
俾人呃蝦條拍裸照
呃蝦條唔係犯法 未經同意影人裸照上網發佈咪仆街囉
同人扑嘢可以影你條J影床照未經同意流出？

成堆傻西話偷拍偷拍，佢地應該唔知偷拍相關罪行，係要喺公眾場所做先成立
……定佢想講果啲女個西都係公眾場所?

撚有約炮group
唔追post喺度抹黑

你死返你嗰邊講啦阿福爾摩斯
另外開post都要入嚟大字
真係有病架喎

喂呀，白痴西過左來呀。

佢啲相有乜淫照呢，有冇露點呀…冇露點? 有冇露樣呀…又冇喎，咁淫照都不如喎……你翻去你個爐度慢慢取暖啦。

忠告:有料就報警，冇料就收皮。

利申: 非法律學者，但法律知識一定比啲傻西多

隊完草定唔識睇中文？

我哋質疑緊係咪有依件事，會唔會依件事係所謂既受害人隊完草FF出來

佢自己話全group都知五十肩細撚🤔

好想join佢個group

正經msn group去bbq

撚屌自己講食女

邊到正經，睇過

寬衣解帶點解會同俾人將自己嘅不雅照掛勾同埋合理化埋？即係我帶得錢出街就預咗俾人老笠 又係自己攞嚟？

條女喺BBQ GROUP會討論人地條撚，好正呀，新一代隊草性女，好hippie

服用大麻期間，主要攝取的物質是四氫大麻酚（英語：THC）和大麻二酚（英語：CBD）。前者使人大腦釋放多巴胺，後者則有促進睡眠、緩解焦慮的作用。

由於四氫大麻酚有輕度心理成癮性，所以有些國家生產大麻二酚電子煙油供疾病患者吸食以緩解病情。

因大麻內主要物質之一四氫大麻酚（THC）會使服用者產生欣快感、有時會有幻覺，故被很多國家視作毒品的一種。但由於大麻相比其他經過提純的毒品（如鴉片）或化學毒品（如冰毒），大麻是純植物；相比烤制的香煙，其成癮性又遠不及常見毒品煙草和酒精，故飽受爭議。一些國家允許娛樂大麻，更多國家則僅允許醫療大麻。

source:

你睇清楚係邊個講未？

驗眼啦

我認我冇睇，係鳩up

一早知道真相，仲洗睇你玩大偵探做咩啫

(大字型啲)

唔通係隊草m群識？

利申 支持報警

隊住草扑野

男朋友當五十肩

邊個話合理化五十肩嘅行為

隔離post啲人真係好奇怪
難以溝通

要拎光環，你依加打爆緊佢地既光環

發神經
屌事主3=合理肩狗行為

支持報警，又唔得
究竟佢哋條思路係點

咁喇，你哋想報警嗰陣先報
報咗嘅，你哋願意嘅，講聲，想知道個真相啫

咁樣好未

唔怕講，佢地永遠都會搵唔到受害者。不過我唔介意講，有個人講出左個原因。睇住啲傻西草木皆兵真係好好笑。

我知嘅係咁多咋 識入面其他人only

根本冇人話過肩狗偷拍係合理
佢地就係咁屈9人合理化返自己
講得唔啱佢地聽ge就係肩狗打手
仲惡過共產黨

俾啲反思空間佢地啲losers先，佢地搵唔到受害者嘅原因。

佢地應該冇諗過啲女係自願被拍，想俾啲仔刷下存在感，所以打格呢。

佢地應該冇諗過啲"女受害者"根本係鳩吹，又或者係食草食到有幻覺。

隊草條友話息事寧人

情況就有如有條傻西睇強姦AV就覺得有犯罪，但完全忘記左呢個只係一個電影製作計劃，仲認為男主角係強姦犯，將佢同製作公司拉上關係。漠視左呢個只係一個演戲。

好啦，唔講啦，再講傷人心。

不過大家同事都好傷心，冇左五十肩呢個食女brand。原本仲諗住搞到王迪詩咁。

(不過你地啲90/00後都應該唔知王迪詩初時嘅marketing plan架啦)

證據，冇架，我地都唔諗住提供，反正大偵探果邊啲證據，咪又係鳩吹)

之前我叫佢地起左肩狗地址再貼街招
條傻西話咩陰謀論
話係想令佢地貼地址，咁連仔可以del post
話我係肩狗打手
屌佢地唔識删一開十咩
好撚好笑

講緊parkminjin個post呀柒頭

唔撚係呀？之前仲好撚串話一定報
屌佢宜家玩放生？

講緊隔離post起錯女屈人裸照嘅炒車狗呀

蠢撚到

而且我有話淨係聯絡緊一個事主？on9

息事寧人係等二個post俾人起錯底被屈自貼裸照上網嘅炒車狗

唔關肩狗單嘢

你個事主係咪同佢去日本果個? 係嘅話我勸你慳翻，公司同事來

no

咁撚大個 你都盲撚睇唔到

肩狗post邊有提172 bps狗

又再亂屈人

咁我就恭喜你，你依家嘅心情我好明白，你個處境就好似尋緊親緊，有啲柒頭認見到失踪人口，然後話同你報料……

真相你估真係喺螢光幕度咩

好啦，唔同你玩，你搵到去日本相入面果個女仔真身我當你win，我已經叫左佢講晒啲真相俾你聽。

不過你都搵唔到架啦。

個問題係影相post上網啊
又偷拍又禁住人地嚟影
仲要講哂身份特徵

你老豆會唔會落街同啲街坊傾下你老母有幾好屌啊？
會唔會post你老母上網俾人睇哂？
如果你老豆咁做，你老母有咩感受？

啲女有出嚟話無俾人屌過咩？
係講緊影相放上網仲要大大聲唱咁無品
做愛呢啲私事，單方面想公開就公開？
因為有扑過野就等於俾人放上網睇都無所謂？

本末倒置

乜係日本相

咁冇嘢了，當我袋左入你袋

(查實好多人鐘意遮面分享性愛資訊的)

我屌你老母咩
咁我話條女係雞又有咩影響阿？
肩狗係仆街都唔會令班女變聖女
屌緊班盲閪惡過共產黨
唔啱瓦就老屈人打手
低質到

係連登冇可能理性討論
邊面多人撐邊面就岩

呢個係雙方都同意先咁做
Tumblr 大把人咁做，我覺得佢地無問題，
佢地各自都enjoy呢種關係

但做愛偷拍人，影完仲要放上網講哂特徵
搞到人地俾其他人認出
點樣睇件事都無可能覺得係俾人偷影果個先有問題
點講都唔通喎

H女唔夠人講就話人打手、分身。十足十啲白痴港女嗌交咁 問佢幾次受害人係邊又唔應

咁撚低質
估計搞唔死肩狗

圖都無張

死撚遠d啦班圍爐狗
你自己開個報focus係屌肩9
Fine 依家呢個post係屌d女隨便
同你個post目的無衝突

唔需要你過黎指導思想 或討論方向
走啦 惡過共產狗

話我知。到底你同肩狗互射左幾多次你先肯企出嚟幫佢講說話

你唔通唔係on9 ？

問題係未經人同意post人地相 講左咁耐都唔化你地仇女仇到冇曬腦喇

嗰幾條女咪又係片面之詞 成堆人見有起底有整合就信哂 仲可以拎光環大大力屌柒肩狗 好有滿足感呀

你不如試下後入緊影相偷拍?

話時話邊個話被人認出? 邊張相，好想confirm，果啲所謂受害者? 出來講一句你地就覺得佢係真係相中人? 根本好多時佢條友係網絡偷圖咋天才

話我知
你同班事主扑左幾多次
先肯企出嚟幫班雞講野

我食花生。 兩邊我覺得都好撚抵死

豬閪姣婆諗住得米。梗係火滾啦

肥婆閪痕 諗住送上門
點知肥到肩哥也不屌 真係正宗肥婆港女格

慘得過人地扮受害者唱人竟然有人信先癲。

然後果個吉姆渣古根本就鳩up。就好似"佢講嘢好低b"咁，條友仔知道玩大左就扮借acc。

第三果個就仲痴線，自己hi大麻就唔知痴左邊條線話人地強姦佢，係強姦就報左啦。仲有呀，佢連所謂"受害者"都不如，因為佢根本只係勉強叫做見過人地一次，就開始上綱上線。想做乜? 刷知名度囉，刷attention，刷metoo

佢地講我就信架喇邊有咁易炒車喎
我地網絡判官譴責肩狗唔洗你教ok?

事主3 食完大麻同男朋友做完 又入肩哥數
根本成件事就係事主3 FF出事 個個#metoo借肩哥上位 可能成件事都係屈肩哥

呀仲有，我地真心係替肥仔慘，因為佢憨鳩地做嘢，咁就做左替死鬼。慘得過佢啲"同學"，鳩up話跳海斷腳，呢度竟然都有人信，真係智商冇下限。有讀Physics嘅朋友，麻煩你地計下幾高跳落海先會斷腳啦。

不過我真心覺得可惜，因為啲痴線西，搞到呢個知名"用戶"就咁消失。

你都有你立場 仲點討論？
意見唔同 又話人打手

#曲直難分啦

好啦我都唔講嘢啦，反正都冇乜好講。
多謝啲『真相』令到大家咁開心 (包括我)。

我只可以講，所謂受害者，只係同"我識佢 佢講嘢好低b"嘅情況一樣。

系 搞到連登低質晒

我理撚得肩狗偷拍真定假
總之班女係雞黎個事實係改變唔到
我就係屌班臭雞 扮弱者拎光環
仲有個h絲 屌班女兩句就起哂鋼
老屈打手 真係正宗臭閪港女
有佢講 無你講

最好肩狗比人拉
班女比人起哂底
咁就皆大歡喜啦

本身都唔反感，但見到佢地班臭係個post到一見到人地唔支持佢地就屈人係打手

真係on99

Dixxxxx係肥西咩？
之後好似話唔係喎
唔係女上司咩？好亂呀

肯定唔係女上司
話佢係女上司嘅人根本唔識女上司

如果嬲爆洗等今時今日先爆相
同埋個dixxxxx話肩哥屌佢個陣，無食其他女
肩哥都話無食過肥西，所以好似唔match 喎

呀H乜柒喺嗰邊比人捧左上神枱，就覺得自己好威威，要玩大字架啦

嗰邊啲人自認有法律知識架啦，是旦up一條罪出嚟就覺得入硬，佢地連條罪嘅定義都未知

開分身ig屈人

認真問
我岩岩追哂五十肩啲post
佢啲相又手震 又遮哂
啲受害者咁勁認到自己？

一路Common law
一路假定疑犯有罪

咁咪啱囉
肩狗post人上黎，而家人地post返佢上黎，好公平
但係點解到肩狗俾人post上黎佢又要唔認仲潛埋水

真係好公平 一個起哂底
女就遮哂樣 身材都遮哂

第三個自己講到明唔係強姦喎
你地而家咁咪又係屈人

發覺佢五個post黎黎去去都係果班人講野

你咁比 又唔見你講話一個有著衫，一個無著衫
學你地咁講
班女俾人屌又要怕俾人知
肥肩post得上黎又做乜要怕俾人知佢係邊個啫

叫佢地讀返個LLB 先啦

岩呀
支持五十肩爆哂啲女出黎

支持
支持肩哥貼埋自己啲裸照出黎等我地睇下佢嘅雄威

想咁講又怕比人插
依家又唔係強姦 好女人會唔會比人氹兩句就比人屌
仲要仆上連登搏狗公可憐真係好臭雞

出面有巴打報警

比人屌完個西仲要連人地住邊都冇哂記憶

呢樣真 有咩可能
除非成日同唔同既人ons
否則冇可能連屋苑都唔記得掛

唔比地址點約出黎

希望藏刀少女快啲報案
如果唔報下個起底應該係佢
出面已有巴打屈佢吸毒

繼上次眼盲睇錯我講隔離非肩狗post事主息事寧人唔搞隻炒車狗 你重嫌自己未夠柒？

Q1. 明明一開始肩狗IG係@demon.n0713, DM女事主係@demon.0713n, 偽造証供屈肩狗呀!!!

Q: “我好想唔相信樓主有“受害者“係偽造証供。但樓主剛剛個留言，正正顯露左佢醜惡，沽明釣譽嘅事實--而IG個名嘅不同，正正係原因。一個係0713n，一個係n0713，根本都係唔同ac，咁我係咪開一個07n13，又係咪可以入埋肩狗數。嗱，唔好呢一刻先同我地解釋，倒不如咁講，你相信左一個人嘅謊言，咁你會易落台啲”

A1. 傻豬, 整合(4) 女事主3未出現肩狗未DM佢之前已經講過@demon.n0713改咗名做@demon.0713n， 而且一早CAP晒肩狗事發後一直改IG名同刪posts刪followers + following
IG search history有@demon.n0713亦會睇到之後改咗咩名

一早順時間CAP晒肩狗事發後一直改IG名同刪posts刪followers + following

改完名@demon.0713n入返同一AC重有呢張肩狗2017年自拍

呢家野你情我願
一隻手拍唔響
肩哥衰食完玩偷影
女就衰人家都淨係放遮樣影，你就放埋人個樣
其實大家有有責任

我屌過佢地 跟住即刻比人話係分身

肩哥真係連登仔偶像

玩得ons都唔係咩乖乖女,預左俾人唱架啦
如果唔係,個個萬人斬 之後為左埋單 隱瞞過去 無人知,埋佢單個個仲慘啦

講真，性生活隨便自己係有責任
但唔代表要俾人偷拍post上黎掛
你咁講法咁肩狗咁出位，佢都要預咗有一日俾人反喎

咁得閒係度留言唔得閒係隔離post覆返我呀？

你有冇睇我屌係打手嘅就係之前同肩狗成人台傾食女同開埋tg group嘅人 唔係你

分身我屌完真係ban咗喎

我從來都無支持過佢 佢俾人反咪反。

只係覺得而家大把人以為可以隱瞞過去就自我放縱 性生活亂咁黎, 如果無俾人唱, 分分鐘埋佢單個個成個on9仔咁 成世人咩都唔知。

但係我唔係分身又冇入過谷喎 純粹留句comment就比人圍

我屌肩狗夠俾人屈狗公啦

你講嘅野我認同
兩件事係無衝突
但係樓主係要拉埋兩樣野黎講
講到反肩狗就係雞咁先令人反感啫
我都從來無認同過啲女

班女嬲就好正常 係班仔大反應到，唔講以為影佢條女

我無追得咁貼留意唔到你
但係你細心咁睇就會發現個post真係好多肩狗打手，上面已經有隻成日陰陰濕濕扮哂中立
你俾人誤中都真係唔出奇

咁又唔好咁講，唔排除有啲仔真係有正義感
而且重點我係女，佢都可以屈我係想溝女
就算我真係男，一反肩狗就係想溝女喇？
咁同撐肩狗就一定係打手一樣乍喎

我都係講玩ons班女講到自己係受害人得啖笑姐
無講其他野

所以我咪話你講嘅野我都認同

我屌有啲仔係度唔抵得，扮正義攞光環咋嘛。跟住就一班人係咁quote我講嘢，我咪回應佢地囉。跟住因為我個個都覆就話我好肉緊，話我撐牙肩，根本我一句撐佢既嘢都冇講過